時間真係好快

講真除左上黎講依d
自己冇咩嗜好
有時連飛機都冇心機打
一得閒又合埋眼諗自己野
諗返以前
諗返細個中秋點過
對比返而家
以前覺得大個會點
而家又點
連歌都好少聽
因為好似冇咩歌真係表達到依刻感受咁
不過都已經唔重要
連感慨都唔知可以感慨d咩

有時睇返自己以前FB D相
好似件事只係冇幾耐,望一望個日期已經係10年前

抑鬱症